覺得依家遍地開花就好似推搭緊， 三條路已爆， 差少少

香港加油

光復香港
時代革命

推